物資車車到入夏慤道

有無咁on9 呀
幾廿個鏡頭
拎左幾個頭盔落黎

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

唔割
但可以屌呀下
車牌揚晒
入面司機戴個口罩有乜用

又話核彈都唔割？

唔割
唔完美
可接受
需改善